阿嬌痛哭叫慘 怒斥無良雜誌

( 星 島 日 報 報 道 )Twins 上 周 在 馬 來 西 亞 演 唱 會 發 生 後 台 泄 春 光 事 件 ， 阿 嬌 慘 被 偷 拍 更 衣 露 Bra 艷 照 ， 雖 然 英 皇 聲 言 正 聽 取 法 律 意 見 ， 以 決 定 是 否 採 取 行 動 為 阿 嬌 討 回 公 道 ， 不 過 阿 嬌 昨 日 仍 不 停 傷 心 痛 哭 ， 擔 心 遭 人 於 網 上 公 開 片 段 。

Twins 正 身 在 深 圳 拍 攝 新 片 《 雙 子 神 偷 》 ， 就 某 雜 誌 刊 登 了 阿 嬌 於 大 馬 雲 頂 演 唱 會 後 台 遭 偷 拍 的 照 片 ， 昨 日 黃 昏 抽 空 見 記 者 時 ， 受 害 人 阿 嬌 聲 淚 俱 下 連 聲 大 叫 好 慘 ， 拍 檔 阿 Sa 亦 氣 憤 地 不 停 搭  阿 嬌 的 膊 頭 安 慰 ， 斥 責 此 風 不 可 再 。

一 臉 疲 態 的 阿 嬌 昨 日 甫 見 記 者 即 大 呼 很 慘 ， 隨 即 湧 出 眼 淚 ， 邊 飲 泣 邊 說 不 知 何 解 會 被 偷 拍 ， 當 日 後 台 的 更 衣 室 是 一 間 實 心 實 牆 的 房 間 ， 並 且 只 供 藝 人 換 衫 ， 才 會 放 心 更 衣 。 從 拍 攝 角 度 猜 測 ， 該 處 是 擺 放 道 具 和 戲 服 的 入 牆 櫃 ， 加 上 更 衣 時 有 兩 名 女 仔 幫 她 以 布 包 圍 ， 估 計 亦 因 此 相 片 只 刊 登 上 身 ， 故 不 排 除 是 利 用 針 孔 攝 影 機 拍 攝 。

阿 嬌 續 稱 ， 雖 然 當 時 下 身 穿 了 打 底 褲 ， 上 身 也 貼 上 乳 貼 ， 並 且 是 小 心 地 逐 件 衫 換 ， 但 最 慘 是 不 知 對 方 拍 了 多 久 時 間 ， 以 及 拍 了 甚 麼 ， 擔 心 會 有 人 將 片 段 放 上 網 播 放 ， 因 縱 使 有 乳 貼 遮 掩 ， 也 會 看 似 甚 麼 也 沒 穿 。 而 公 司 （ 英 皇 ） 已 將 有 關 相 片 傳 給 律 師 研 究 ， 希 望 不 會 再 有 藝 人 受 害 。 阿 嬌 繼 而 再 度 痛 哭 ， 指 今 次 事 件 得 個 「 慘 」 字 ， 做 藝 人 壓 力 很 大 ， 特 別 是 女 藝 人 ， 是 一 個 很 不 快 的 經 歷 ， 亦 相 信 今 次 對 方 是 有 心 「 裝 」 她 們 ， 防 不 勝 防 。

阿 Sa 則 指 當 日 換 衫 時 站 於 阿 嬌 的 左 邊 ， 可 能 被 遮 擋 了 ， 未 有 變 成 另 一 位 「 受 害 人 」 ， 但 也 神 色 凝 重 地 指 責 此 舉 是 犯 法 行 為 ， 並 說 ﹕ 「 我 們 不 是 賣 肉 ， 一 向 都 很 保 守 、 好 小 心 ， 如 果 是 我 們 沒 有 打 底 ， 在 台 上 表 演 泄 春

女藝人「阿嬌」鍾欣桐遭偷拍更衣照餘波未了，阿嬌及近千名基督徒昨日齊集尖沙嘴文化中心廣場，高呼﹕「壹本便利NoWay、偷拍更衣NoWay」口號，譴責偷拍行為，呼籲罷買《壹本便利》，及避免接觸不雅資訊，有參與活動的中學校長稱，會將偷拍事件作為教材，教導學生尊重別人。

阿嬌及近千名基督徒昨出席由大衛城文化中心主辦的「貞潔校園開學禮」，除譴責偷拍事件，亦呼籲學生拒絕婚前性行為，中文大學社會學系二年級生 Cheryl表示，過去母親曾購買《壹本便利》，但事件發生後，全家一致認為，若貪一時「眼慾」便會助長歪風，遂決定罷買該雜誌。

阿嬌更衣遭偷拍事件事發後，阿嬌梨花帶雨斥惡行，更一度哭成淚人

「阿嬌更衣遭偷拍事件」發生於2006年8月22日，當時的《壹本便利》第761期，刊登了Twins成員之一的鍾欣桐，在馬來西亞雲頂舉行演唱會期間，於後台更衣的照片，懷疑被事先安裝的針孔攝影機偷拍。當時《壹本便利》為求吸引讀者，把阿嬌在大馬時演唱會偷拍更衣照，放在第761期封面，但照片中沒有暴露受害人的重要部分。該雜誌推出後，阿嬌大為激動，更哭成淚人。

炒車舊聞

#metoo

哈哈
女權